［最後10日緊急要人！］德國聯署逐步圖文教學

零德文 30秒註冊兼簽埋!
點解今次聯署咁重要？簽滿5萬人，德國國會就一定要開聽證會展開聆訊
10月20日截止，而家仲要多二萬幾個簽名

今次個中文版將繁複嘅步驟嘅變到簡單易用，送到埋口啦

1. 去

2. 展開詳情後揀註冊並聯署（第一次簽德國聯署嘅話）

3. 填名同email，act4hk幫你註冊

4. 開email會收到驗證email

5. 如圖示㩒驗證link

6. Act4hk自動填咗你啱啱登記嘅電郵同密碼，只需㩒「簽署請願書」。禮成

source：

叫咗咁耐先得3萬，唔該大家幫手聯署完，叫埋身邊朋友簽

推

push

簽左！推

快D簽啦

推呀

已簽名！

集氣push

推 點解咁耐仲未夠㗎

Push

廿秒都唔駛簽完

簽左send埋俾朋友簽快好多

簽咗！
pushhhhh

推！

仲差幾多

35589 / 50000

推推推推推

簽簽

最後10日!!!

唔計今日，得9日

推呀，香港人俾啲力水

38067

多謝手足
咁簡單撳兩嘢攪掂快D簽

Push signed

連燈會員都唔止五萬 推

Come come

Up

Push Ar